\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\author{Sascha Malnar}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}
\usepackage{hyperref}
\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{20. November 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Jonas Kling hat den StandUp geleitet.

% Agenda


\section{Vollversammlung 27.11.}

Pizza Doodle-Liste

\section{Demo 28.11.}

Besprechung von FEIN und VS am 19.11.
Hauptzeitspanne ab 10:00 und 16:00 
Unterschriftensammeln für unsere eigene Petition gegen die Parkhauskosten:

\href{https://www.openpetition.de/petition/online/gegen-parkgebuehren-an-der-hochschule-aalen}{Link zur Petition}
\\
Glühwein gegen bei der Demo.
Donnerstag der 22.11 um 18:00 Hauptgebäude 202 - Plakate für Demo bauen.

\section{Irish Night 29.11.}

Plakate sind gedruckt.
Warten auf Rückmeldung der Usta wegen Plakaterückwände.
Suchen noch Helfer zum aufhängen am Freitag.
Ideensammlung für Deko: Guinness, Whiskey, etc... 

\section{Glühweinverkauf}

Raum ist (ziemlich) sicher.
Glühweinplakat ist (fast) fertig.
Glühweinkocher: Übers Sekretariat nach Herr Nagengast fragen.
Die ersten drie Dezemberwochen Dienstags.
In der Zeit ist StandUp Mittwochs.

\section{Metverkauf}

Weihnachtsmarkt: 13.12
Kocher wird am 14.12 von Coco gebraucht.

\section{Weihnachtsfeier}

Unterstützung für Lisa:
Datum: macht Lisa.
Raumantrag stellen: Simon.
Gericht: Schupfnudeln mit Sauerkraut.
Catering: Fabian Fuchs.
Getränke: Jonas Kling.
Fabian macht eine Weihnachtsfeiergruppe auf Telegram zur Organisation:
Helfergruppe für Weihnachtsfeier wird nächste Woche eingeteilt.
In der fakra nachfragen wegen der Terminfindung: Dennis und Dennis.

\section{Tätigkeitsplannung SS19}

siehe Präsentationsdatei
Bandanfrage mit Beweis von Jonas Klng nachzuweisen.

Ideensammlung für Merch: Pullis, Collegejacken, Tassen, Krüge, Sticker.
FEINer Merch: Nächste Woche Eintragungsliste für Merch.

\section{Sonstiges}

Hoher Frauenanteil im StandUp.


\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 27.11.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}